未讀過中學 挑戰2020 DSE滿分

本身讀緊外國大學，今次聖誕假翻到嚟香港。
想問老豆要兩個錢食翻餐，咁佢都好自然咁俾咗我，但個時已經係凌晨三點。
第二日老母都話我知其實我老豆已經失眠好耐啦。
好突然，我先驚覺，我宜家優質既生活，教育，一個人食譚仔都可以大大方方加白肉加皮蛋加檸樂，甚至連我失戀買酒飲既錢，全部都係依個中年煙鏟一個人搵翻黎。
一個人供樓，仔女教育，家庭開支。
依份令人獨自承受咁大壓力既內疚，令我好難過。
但就算講到咁，我咁自私既人，最後都唔係因為我老豆，而係因為我唔想被份內疚壓住。
我跟手就打咗email俾學校，drop u
都同老豆老母講咗，佢都多多少少有d唔安樂啦。我應承會讀翻大學，佢就淨講咗一句
香港只有一大
睇翻月曆，問咗小學同學，仲有幾個月先考dse，應該夠時間溫書入hku。但可惜，19年已經截止，就焗住要晒多年時間啦。既然如此，何不挑戰下滿分，上下報紙，過下癮?
我下禮拜起會定期更新下學習進度。
以此post為證，2020入唔到hku，請一百個巴打去金鐘食M記24蚊(25?)餐。走數爛jj

你外國讀邊間咩科咁巴閉，可以drop u重考滿分

咁即係dse滿分定入到hku

多謝

你餐m記

唔係咁易架葉師父

喔

請善用起底功能

You have already waste the expenditure of previous study

留名食m記

如果係真既話樓主都幾ON9

四年埋單2m
及時止損

入唔到hku有m記 滿分吹下姐

滿分想嘗試下 hku我覺得唔會難
本身大學ranking同hku伯仲之間啦

日本讀緊個個係我大哥

100個未?留名先

想請大家食m記都on9

下年M記會唔會加價加到26蚊?

痴撚線

btw 留名等食M記

留個名先

26照俾

樓主加油支持樓主！

btw M記食完要合照

agree
未見識過dse幾咁on9先會咁大口氣

利申 best5 17分 識左一年asso quit左去日本學日文

我曾經都大口氣過 臨場先知冇咁易

入hku有幾難

dse攞滿分就難

留名食M記

LM

冇轉ac

共用

中文科

LM食M記

即係點？

巴打本身讀咩，邊年dse定完全未考過
如果唔係假腸，又從來未考過，勸你唔好亂黎
仆硬街

有夠on9

留名

咪走數

叫教授去考都未必滿分

想滿分淨考理科都有可能嘅，否則中文同通識兩科夠收絕大部份考生皮

Lm

我諗佢既滿分只係每科都5**咁解 年終都有呢啲狀元啦，洗唔洗教授出動呀

吹水台

從來未係香港讀中學

食m 記

你條仆街一早就plan定拎阿爸d血汗錢請人食M記